---
layout: post
title: "Enlaces_mision"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
* !OpenDoors. En servicio a los cristianos perseguidos en todo el mundo.  http://www.opendoors-de.org/
* Worthy News. http://www.worthynews.com/
* Voz de los martires. Siervos de la iglesia perseguida. http://www.persecution.com/
